明明買GME就係為賺錢

博SS賺大錢唔啱咩？
同打擊埋大戶並不相悖！

唔好再話咩，唔係為賺錢喇
唔通ss就唔放？我農夫32857！

利申SH
最後會留一股
就算冇ss，都無悔！！

你話搏ss賺大錢就岩
講到對抗極權就真係好尷尬
心諗

其實一直以黎政府都係偏幫Wall Street, 由今次由禁買又出口術, 已經有好多唔公平既野發生

你未必經歷過07-08既痛, 當年好多美國人俾佢搞到屋都收埋
明明係華爾街D人亂鳩咁將D垃圾債亂包裝出售害鳩人玩爛個場
點解最後政府D錢係去幫華爾街而唔係流離失所既美國人?

今次美國人咁齊心某程度都想復仇沽空基金, 呢班人都係任意控制媒體惡意造死左幾多公司?整散幾多家庭?

2021年仲依附權勢, 相信政府, 真係平行時空...

沽空中國公司點睇？你跟佢制度玩同立會抗爭有咩分別

嗯 所以你買gme就對抗左極權
同食左黃店就當自己抗爭左有咩分別
係都要拉埋黎講

that stupid logic you are embarrassing yourself

又青山走犯，遲早要人人整抗爭CV同啲淨係識冷嘲熱諷既毒撚交待

真可笑，把自己看得這麼高.jpg

中國公司根本唔應該掛牌美股添啦。。。

不嬲抗爭都係制度化同非制度化雙軌並行，係你地唔知點要成日二元分立咋嘛
你睇返過去歷史人人都係咁做

你咪飛去波蘭話佢地當年唔識反蘇共，等睇你教佢地

矛盾到仆晒街，唔信個制度又期望個制度會對抗到，禁止中國公司上市又係on9

咁你答左人未？有咩分別？

個大佬係大陸人，用班PR同港共係同一班公司，睇樓上食黃店論就知

不嬲都不能俾極權國家進入自由市場，你唔係見唔到而家中國點肥大架，仲用經濟實力擴張

至於你講既矛盾，Er...都係嗰句
不如你睇多啲歷史書，社會科學書先嚟講？

我唔知喎。。。因為我有做上面兩樣之外仲有做好多野

出面d 股升到咁，你走去sh 坐艇咪浪麗晒機會成本囉

個重點咪係你有做其他野囉 咁班人除左炒gme仲有冇做其他野對抗呀？

中共對連登既網絡降頭係勁
不過有個中學同學都係咁廢，現實中真係有呢啲人，真係好癲

你問佢地啦問我做咩啫
佢地又唔係我手下，我撚知咩

賺錢咪賺錢囉
連登仔係咪左膠上身 嫌錢腥呀

雖則投資賺蝕都係貴客自付
冇做好風險管理就仆街都唔好怨天尤人

次按的源頭係亂咁借錢俾錢俾啲供唔樓的人買樓，其實除咗不負責任的金融機構，不自量力的美國人都好大責任⋯⋯

唔認最終目的係想搵錢係好on9

同埋一堆輸錢用社運令自己有光環重on9
我信有一班Reddit 仔同連登仔就真係共存亡
呢啲我由心尊重
但絕大部份連登仔就擺明想食人血饅頭啫
發現自己退場唔夠人快就用社運包裝自己on9嘅事實
一開口就話想搵錢 我就真心唔覺你想用gme對抗啲咩

我係32857賺到咪賺囉
主要睇大爆炸, 睇china joe政府使橫手, 睇美藉中國人攪屎棍

齊心對抗一條random既金融大鱷
結果最後全部比另一條食晒

啱 所以citron同Melvin capital比你地隊冧咗 報咗仇架啦
然後吹風望$32875叫人喺$400接貨 幫d華爾街基金散貨
仲叫人strong hold唔放蝕曬佢
2021年仲幫華爾街d基金散貨 你可唔可恥呀

點解要死牛一便頸

咁你班友想點呀
真係想咁唔現實炒到蘋果市值？

好多人俾佢搞到屋都收埋
當時阿豬阿狗都借到錢買屋
有人最後還唔到數俾人收返 本來無一物
亦有好多人因為咁先至上到樓
而買CFD投資失利嘅 只能講係風險承受問題
就好似而家啲人買GME咁

點解政府要D錢去幫華爾街唔幫平民
華爾街做既野係仆街
但佢有嘅係就業機會
亦有大量債務 投資
如果匯豐聽日要執笠 而假設你成副身家喺佢度
你想香港政府比$5000津貼你 定幫佢頂住？

今次美國人咁齊心某程度都想復仇沽空基金
喺你想用股價打冧一間沽空基金嘅同時
你亦都係製造緊liquidity比更多hedge funds去賺錢
GME $500跌到$100 已經有更多做空機構賺緊大錢
理念係好偉大 但現實散戶永遠係俾人劏嗰個

如果係因為對抗華爾街 去SH GME
只能說是太天真
說白了 冇錢賺 鬼有人SH咩

不嬲都係為賺錢
不過禁撚左買 好撚嬲

一嚟而家都未到結局，二嚟投資涉及風險，成年人應該要識自己分析，我講SH你就SH，我叫你原地自轉2600次你係咪又會做？

至於基金，度度都有，唔代表佢全部都係邪惡
你拎住枝槍同把刀既時候，有無大聲屌佢係邪惡之物？

其實黄色經濟圈就係為賺錢

why not both

搞咩十幾個CM淨係識二元分立

投資係個人決定，買賣某股票的人應該對隻股票做好調查，了解其風險或增長位。即使係以短線賭博的心態買賣股票，都應該有願賭服輸的準備，唔通股市包賺咩?

沽空機構如果覺得某上市公司基本面差或呃人，沽空的同時會做調查出報告向市場說明其理據。如果其指控屬實，咁間公司的股價就算無沽空報告，遲早都會跌。如果指控不實，間公司咪發公告反駁沽空機構囉，即使當時市場mispriced左間公司，有投資者就會趁低吸納，過多一排市場力量就會推高返個股價。

股票買賣本來就係一個願買一個願賣的市場行為，無人攞支槍迫散戶買某股票，既然如此賣者對買者有何道德責任?如果投資者無做好調查和風險管理，all in 間差公司，佢憑咩賴啲沽空機構呢? 短線賭輸身家更加係自己攞黎。

你講到話佢地任意控制媒體惡意造死左幾多公司，我都想知你個理據係咩市場本來就有好多雜訊，聽者係有責任判別邊個鳩up

同埋當年07，08年financial crisis係聯儲局長期低息造就樓市泡沫，銀行從業者亂批loan，然後將bad loan打包成cdo，評級機構為賺更多就將高風險證券評為投資級，令銀行可以賣走bad loan繼續搞起個泡沫。請問你今次復仇到當中邊個?

姐係沽空機構先係極權
華爾街d基金就唔係極權

美國人好齊心 ?
齊心9up 叫人 strong hold 俾佢地散貨咋

。。。
我有話全部做沽既機構都係極權咩？
有無咁難溝通
定你地平日同人講野係挑骨頭為主

你想對抗華爾街既
就唔好用股價去對抗
因為你最後只係養肥緊另一班華爾街hedge funds

何來二元分立？呢樣野係叫矛盾

仲自己揀番左膠上場，開開心心繼續欺壓窮人。

對抗不一定係消滅對方先叫勝利
權力分立及互相制衡俾打死對方更重要

如果想完全消滅Wall Street當日，相信美國既民兵會勇悍過喺度鳩噏既你同我

呢個都無計，不過撐侵既人其實都唔係小數

只可以講世界，合久必分，分久必合

唔係全部做沽都係極權
華爾街d基金唔係極權
姐係citron同Melvin captial先係極權？
咁你地隊冧咗佢地仲留住gme做咩
仲有咩極權未被你地隊冧

都事實證明左一樣野
最好係熱潮嚟之前入去
坐到個個全民話得個時就退場
不論社運又好 投資又好 先最大得益
所以唔好盲跟。亦都唔好過份將所有野理想化
真心保持理性 見好就收呢個原則先長做長有
後悔啦我而家

我中意嗰樣野，買黎留住又要俾你屌？？
喂你買車做乜呀？喂你食咁貴既野做乜呀？

我都好鐘意依隻股票
落番$20買番d搏轉型佢基本面改善
到時一齊strong hold to the moon好唔好

但你而家想ss，消滅沽空機構喎，係唔係變相嘅打破制衡呢

無架，扔得落去本身都係閒錢，所以無咩所謂
你想買咪買啲錢你既

本身仲有其他投資同正股

對Wall Street最多受下傷，但距離打破制衡有排啦

0708都死唔去，球證旁證都係佢既人

鄭融既紅綠燈？

夾硬嚟
好撚尷尬

小朋友先分立，大人both

如果你個post係指美國人嘅話我就好有保留，
但香港人真係算鳩數十個有九個買嚟都係為賺錢，升就high跌就慌想走鬼，彈出彈入有幾多個大家心照啦。

如果政府唔插手，有幾多人會高追到幾千蚊，個熱度一過就自然會直插，到時唔知幾多人會跳樓而家跌咪好囉，死少d 人

賺錢

紅綠燈？

d on9仔個腦結構過於簡單
不能接受二元分立之外嘅混沌

又踩

入黎睇財台廢淡神經病藍屍

股票抗爭呢下先威水呢清

得㗎啦明㗎啦
總之ching你就點都係民主鬥士
係咪咁講呀？

咁都係美國人同佢地有好大仇口姐，關我地香港散戶咩事

事不關己，己不勞心

事實係做到
至少對家出矛招
曝光d衰嘢
等睇點收科

已經半個月，但唔敢公佈最新沽空率，要delay到2月15號⋯⋯代表咩

想賺埋一份從來都唔係問題，貪心係人既天性
但唔該唔好包裝到自己咁偉大啦
炒下股都要企到咁高道德高地

點解兒登成日要代美國人出聲仲要好口響講到好似好明白人地歷史文化咁， 可唔可以客觀啲睇唔好咁感情投入

why not both
食嘢填飽肚就算？
唔考慮營養價值，口舌之欲？

reddit大把征討繳文，血淚史
你可以慢慢睇

又係到妖魔化沽空機構
正義化自己賭錢行為

有人仆街了

deepstate

y not both
其實我入市初心真係對抗資本家
後黎先知ss有機會賺大錢

見有d 人講到買股票唔係為賺錢覺得有d 肉酸姐

屌咩 reddit 日日屌trump，兒登仔好憎 覺得俾人洗哂腦架嘛
呢家又變返美國之聲

我自己就睇嘢盡量唔好咁stereotype
不過你要講成個連登
咁我無話可說